# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-02-16 20:58+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: demo/data.py:329
#, python-format
msgid ""
"%(journey_count)d journeys, been %(place_count)d places, wrote "
"%(story_count)d stories."
msgstr ""
"%(journey_count)d 次旅行, 到过 %(place_count)d 个地方, 写下 "
"%(story_count)d 个故事."

#: demo/data.py:337
#, python-format
msgid ""
"%(been_count)d people been here, with %(jorney_count)d journeys and "
"%(story_count)d stories. %(marked_count)d people marked it."
msgstr ""
"%(been_count)d 人在 %(jorney_count)d 次旅行中来过，写下 "
"%(story_count)d 个故事. 被 %(marked_count)d 人mark."

#: demo/data.py:348
#, python-format
msgid ""
"%(story_count)d stories in %(place_count)d places, by %(owner)s. "
"%(marked_count)d people marked it."
msgstr ""
"%(owner)s 途经 %(place_count)d 个地方, 写下 %(story_count)d 个故事。"
"被 %(marked_count)d 人mark."

#: templates/stargazer/layout/base.html:6
msgid "Stargazer"
msgstr "逍遥游"

#: templates/stargazer/layout/base.html:44
#: templates/stargazer/pg/dashboard.html:29
msgid "Explore"
msgstr "发现"

#: templates/stargazer/layout/base.html:46
msgid "Mine"
msgstr "我的主页"

#: templates/stargazer/layout/base.html:93
msgid "why stargazer"
msgstr "为什么做逍遥游"

#: templates/stargazer/layout/base.html:94
msgid "about"
msgstr "关于我们"

#: templates/stargazer/layout/base.html:95
msgid "blog"
msgstr "团队博客"

#: templates/stargazer/pg/dashboard.html:5
msgid "dashboard"
msgstr ""

#: templates/stargazer/pg/dashboard.html:8
msgid "Journeys you've marked"
msgstr "Mark了的旅行"

#: templates/stargazer/pg/dashboard.html:15
#, fuzzy
msgid "other things you marked"
msgstr "Mark了的旅行"

#: templates/stargazer/pg/dashboard.html:15
msgid "places"
msgstr "地点"

#: templates/stargazer/pg/dashboard.html:15
msgid "stories"
msgstr "故事"

#: templates/stargazer/pg/dashboard.html:15
#, fuzzy
msgid "all"
msgstr "所有"

#: templates/stargazer/pg/dashboard.html:19
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: templates/stargazer/pg/dashboard.html:21
#: templates/stargazer/pg/dashboard.html:22
#: templates/stargazer/pg/dashboard.html:23
#: templates/stargazer/pg/dashboard.html:24
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(subject_uri)s\">%(subject_name)s</a> marked your <a href="
"\"%(object_uri)s\">%(object_name)s</a>"
msgstr ""
"<a href=\"%(subject_uri)s\">%(subject_name)s</a> mark了你的 <a href="
"\"%(object_uri)s\">%(object_name)s</a>"

#: templates/stargazer/pg/dashboard.html:32
msgid "see more"
msgstr "更多"

#: templates/stargazer/pg/dashboard.html:52
msgid "+Story"
msgstr "+新故事"

#: templates/stargazer/pg/explore.html:24
msgid "explain how we decide what to show in this page"
msgstr "解释我们如何选择显示在这一页的内容"

#: templates/stargazer/pg/index.html:6
msgid "stargazer"
msgstr "逍遥游"

#: templates/stargazer/pg/index.html:7
msgid "Tell your journey, see the world through people's eyes."
msgstr "讲述你的旅途，通过人们的眼睛探索世界。"

#: templates/stargazer/pg/index.html:11
msgid "Signin"
msgstr "登录"

#: templates/stargazer/pg/index.html:12
msgid "plz pretent there is the signin/signup form"
msgstr "请假装这里有登录注册表单"

#: templates/stargazer/pg/journey_detail.html:20
#: templates/stargazer/pg/story_detail.html:15
msgid "at"
msgstr "于"

#: templates/stargazer/pg/journey_detail.html:32
#, python-format
msgid ""
"this is journey of<br /><a href=\"%(uri)s\"><strong>%(fullname)s</strong></a>"
msgstr ""
"这次旅行来自<br /><a href=\"%(uri)s\"><strong>%(fullname)s</strong></a>"

#: templates/stargazer/pg/journey_detail.html:36
msgid "first story first"
msgstr "按时间顺序"

#: templates/stargazer/pg/journey_detail.html:37
msgid "last story first"
msgstr "新故事在前面"

#: templates/stargazer/pg/journey_detail.html:41
msgid "Mark this journey"
msgstr "Mark这次旅行"

#: templates/stargazer/pg/people_detail.html:34
#, python-format
msgid "%(fullname)s's avatar"
msgstr "%(fullname)s的头像"

#: templates/stargazer/pg/people_detail.html:36
#, python-format
msgid "%(c)s journey"
msgid_plural "%(c)s journeys"
msgstr[0] "%(c)s 次旅行"
msgstr[1] "%(c)s 次旅行"

#: templates/stargazer/pg/people_detail.html:37
#, python-format
msgid "been %(c)s place"
msgid_plural "been %(c)s places"
msgstr[0] "在 %(c)s 个地方留下脚印"
msgstr[1] "在 %(c)s 个地方留下脚印"

#: templates/stargazer/pg/people_detail.html:38
#, python-format
msgid "wrote %(c)s story"
msgid_plural "wrote %(c)s stories"
msgstr[0] "写下 %(c)s 个故事"
msgstr[1] "写下 %(c)s 个故事"

#: templates/stargazer/pg/place_detail.html:37
#, python-format
msgid "%(c)s story here"
msgid_plural "%(c)s stories here"
msgstr[0] "这里有 %(c)s 个故事"
msgstr[1] "这里有 %(c)s 个故事"

#: templates/stargazer/pg/place_detail.html:42
msgid "Mark this place"
msgstr "Mark这个地方"

#: templates/stargazer/pg/place_detail.html:47
#, python-format
msgid "%(l)s people marked this place"
msgstr "%(l)s 人mark了这个地方"

#: templates/stargazer/pg/place_detail.html:53
msgid "see all"
msgstr "更多"

#: templates/stargazer/pg/story_detail.html:24
#, python-format
msgid "by <a href=\"%(link_href)s\">%(link_text)s</a>"
msgstr "来自 <a href=\"%(link_href)s\">%(link_text)s</a>"

#: templates/stargazer/pg/story_detail.html:25
#, python-format
msgid "during <a href=\"%(link_href)s\">%(link_text)s</a>"
msgstr "<a href=\"%(link_href)s\">%(link_text)s</a> 途中"

#: templates/stargazer/pg/story_detail.html:26
#, python-format
msgid "at <a href=\"%(link_href)s\">%(link_text)s</a>"
msgstr "于 <a href=\"%(link_href)s\">%(link_text)s</a>"

#: templates/stargazer/pg/story_detail.html:30
msgid "Mark this story"
msgstr "Mark这个故事"

#: templates/stargazer/pg/under_construction.html:5
msgid "> w <"
msgstr ""
